# Practica Fundamentos Android IV Mobile Bootcamp

- version de compilation: 25


## Pendiente
- Guardar valor de la cuenta en onSaveInstanceState para que no se pierda cuando gira el dispositivo
- Mostrar pantalla de detalle del plato con posibilidad de añadir variantes